33344 中史 有咩好介紹

如題 求各位師兄師姐指點迷津
p.s 借朋友ac

1

2

Asso

eng, ba嗰啲囉

地盤

已有asso offer cccu pam
想睇下有冇其他課程可以試
Btw thanks ching

呢啲收咁低咩
Thanks ching

識你？

樹大 含大都可以試下

ling u

感該唔識

好既 thanks

有冇水泡科介紹

追加：有冇8大水泡科介紹
感謝各位

3

4

5

推

八大一定冇 jupas 得ou

好啦 無我既事 我出返去乖乖地讀asso啦
感謝ching